11月28日係美國感恩節(每年11月第四個禮拜四)

11月28日係美國感恩節(每年11月第四個禮拜四)